4萬蚊買左張坂本龍一， 而家驚到瀨屎

劉德華取消了

抵死

錢多😔

嗰陣差唔多價都心思思，其實教授好怕死好大機會開唔成。

之前患癌要休息， 好大機會會取消， 國家級人物同你搏？

樓主坂本有邊首典到時想聽？

睇返另一個坂本 post 樓主原來係假膠，不知所謂。